見到施丹衝出黎柒就好想笑 唔洗理施丹呢條弱智友

施丹係疤狗
施丹想幫疤狗洗底
施丹都有黑
夠施丹黑？
見到施丹衝出黎柒就好想笑
唔洗理施丹呢條弱智友
施丹真係肉鳩酸

王大哥你傻左？冇句明

佢兩隊愛隊拜狗猁狗俾拖舟嬴哂, 嬲到語無倫次

狗吠正常人都唔會明

反到咁劣就出少句聲啦

今次麻麻地